帶52萬元冰毒落馬洲闖關 16歲仔斷到正

2018年06月02日

帶52萬元冰毒落馬洲闖關
16歲仔斷到正

【本報訊】一名16歲少年前晚在落馬洲管制站過關，海關人員例行檢查時，在他手持的一紙袋內，發現用衣服遮掩及膠袋包裹的冰毒，共重970克，總值52萬元，涉嫌販毒被捕。

被捕少年報稱無業，與家人同住黃大仙上邨達善樓一單位，海關毒品調查科人員凌晨將他押返住所搜查，沒有進一步發現。海關仍調查毒品來源及幕後主腦，以及少年有否黑社會背景。

上一則
重慶大廈開大片 2南亞男被同鄉鞭傷頭

下一則
下一則
跟車女神 不服輸的力量

16歲, 識玩
出返黎就有公屋

抵死

玩撚完 完全唔知後果有幾嚴重

唔使驚無地方住

公屋仔

如果靚仔，入到去菊花不保

人生贏家

有關冰毒的量刑指引

販運冰毒 判刑指引
10 克以下 3 至 7 年
10 克至 70 克 7 至 11 年
70 克至 300 克 11 至 15 年
300 克至 600 克 15 至 20 年
600 克至 1,200 克 20 至 23 年
1,200 克至 4000 克 23 至 26 年
4,000 克至 15,000 克 26 至 30 年
15,000 克以上 30年以上, 法庭的酌情權

9百幾克
認罪都十幾碌

起大陸關先俾人拉仲開心啦

又搵 on9仔交數

拉極都有on9仔
究竟00後是否弱智?

手持紙袋咁勇

官商鄉黑做大龍鳳。
傻仔就一世玩完

暑假工

最低判20年，認罪扣三分一，行為良好扣三分一，提早獲釋扣多半年，最少淨係坐七年半，到時只係23歲

出返黎都係三十幾歲姐

反正都係垃圾mk
少一個仲好

呢d𡃁仔一個月搵到10萬8萬
d錢太易搵 根本停唔到 直到俾人捉

出返黎又可以撈地盤

入去讀返幾年書先啦

例行檢查

90後冇咩on9

邊一代冇人運過毒？

好似仲要驗純度

其實一直路覺得，無鬼唔會死人

如果響支那海關個邊捉到就爽囉，即啪，香港又少一件垃圾

想問下16歲洗唔洗坐？

咁就半世，戇撚鳩

唔係大陸比人拉，算佢大命

海關仍調查毒品來源及幕後主腦

香港海關會唔會打犯

16歲仔佢老豆老母明顯係當年雙非支那人

拉上大陸啦

有排坐，正

平時冇上討論區 又冇睇新聞？點解仲有on9仔？

海關救佢一命

係就真係抵死

死傻仔 希望依D社會垃圾唔好再出返黎

聽人講呢啲多數係送死

叫你帶970克，再報你串，等所有警力集中喺你度

另一邊有人施施然帶97公斤過咁海就神仙

大王出返嚟都係40頭

想知佢個mk朵

黃大仙B?

一生前途

醉曖$毒男

痴線啦，交數交咁多
on9仔就係真既

紙袋都得...咁condom都得啦

50萬唔算多

係香港custom出事？ 仲好過死係大陸手上

同埋海關報市值不嬲吹大，講到破大案威啲咁

又少一個on9仔

97公斤？

跟車女神 不服輸的力量

海關淨係講市值，成本價從來都唔講

佢好采囉，呢d多數有鬼一早收到風做野，放行過關先衰佢就大撚獲

咁大陸果邊呢

今晚唱K我既

00後出現

應該叫運毒犯食晒d毒，唔死就釋放

根本就係大陸貪官搵人嚟香港帶上去

其實真係on9到咩程度先會有依啲on9仔
佢過關個陣係咩心態 拎住袋毒品當行李咁過x光之後check中?
定點人on9唔過機直行俾人拉到

豬紅

坐監可以番工賺錢 又可以唔使錢讀書讀學位 出到黎就住公屋做番野 識玩

佢屋企人應該去關口感謝海關

運毒買YEEZY

9成比人出賣

捉唔到既話財政司都有得佢做

上庭前認罪再減刑1/3

又多一個牙朗

再用家庭背景/年齡 求請
再減刑

Breakinng bad

人地醒好多 只係做Chief

又要納稅人養蠢人
不如等佢過關
叫班公安一嘢啪咗佢好過啦

用航拍機運毒番大陸有冇得諗？

16歲唔係讀緊書架咩 點解報稱無業

唔得 ,之前用過呢招運電話

實坐15碌，夠讀3個degree/1個phd，入埋去信埋耶穌，出黎即刻有公屋綜援學位同教會光環

放去深圳先拉啦

皇家飯食到收廢老 再囉老緩住公屋

呢d話唔係交人出黎真係搵鬼信
1公斤放入袋根本就顯眼
每日關口都成千上萬人出出入入
我自己咁大個人都真係未試過比海關捉去搜身
帶個少少斷正即係交人啦

多啲好啲
邊個倒垃圾？

d 毒販真係好好搵，用幾千蚊將最危險既task outsource 出去輕鬆賺幾百萬

Breaking bad

Combo level

點解大陸公安查唔到

你每年過幾多次關先，可能人地一日過一次呢

屌 早知搵我
呢家冇工開 又冇錢交租
無事運到貨=有錢
俾香港捉到=唔認罪可以一世食重家飯
俾大陸捉到=直接打靶死唔洗再受罪

洗廁所都要d垃圾mk既

牙朗

其實正常都好難比海開捉你查袋啦，一係比狗聞到，一係交人頭

九十後大撚把啦

開口埋口抽00後水嘅會唔會有點兒那個

今晚唱k我嘅！係精神嘅

唔知啊唔知啊唔想知啊

好似食都無咁大罪，出到嚟都成身白髮

on9 16歲入去坐
考DSE 讀番幾個學位
考下會計牌
出黎就可以入big4
做下管理層
飯又免費，訓又定時，又有足夠活動

你唔坐監，咪又係做埋啲低級位

當自修室，入到去安安靜靜，考埋個degree

又一個傻仔

打靶啦

唔該重判 毒品都唔知害死幾多人

講真, 香港O個邊真係好少查 除非佢鬼鬼祟祟

喺香港咪算佢好彩囉，喺大陸？死梗

其實捉呢d點解會搵唔到佢上層d人出黎？

想知成事 條mk仔袋幾多錢
比盡五百 大家點睇

仲未計扣公眾假期，應該四至五年左右出黎，啱啱好20歲仔

公屋仔就係柒

又交人

好彩係香港關捉到？

big4會請監犯 仲要做管理層?

正一死蠢仔，同暴動班爛頭卒一樣

寧做周瑜(指揮)，不做關羽(陷陣)

大陸佬日日都咁樣運毒架啦
你拉得幾多人
當你拉20個
走甩100個

00後做野唔經大腦。正正常常搵份工仲好。

呢d絕對係唔抵可憐

咪就係 佢地煮完Jessie 去搵腳賣姐

16歲入沙咀

搞笑姐
如何97公斤 係泥水 2包英泥啦

呢啲算好彩定唔好彩

牙朗啲fd子

同暴動班垃圾有咩分別

十幾碌出黎三十歲鬆啲

其實我真係唔明 大佬 16歲 你要錢既咪去做兼職 我睇你16歲都唔洗用幾多錢姐下話 你話你本身係富二代 你用幾多都得 衡量返 你有幾多咪洗幾多 再者大佬 做下風險評估得唔得呀 運一轉 賺個7,8000 你計返要坐幾多碌 你都知唔抵啦下話 你話搵一轉有成幾十皮都可以諗下 真係On99

算好彩,香港最多坐十幾年,過到大陸先俾人周到就打硬靶.

要睇蒸完之後剩返幾多真係冰
有d case 係帶d 純度好低既貨，蒸完冇乜得剩坐好短日子🤡

by the way , 香港對毒品個罰則係好rigid
坐幾耐只係計毒性 同 重量，人地講未夠秤坐唔得耐真係咪信

出到黎搵社工幫手，為左幫佢返正途送公屋一間

香港一係就廢到貼地呃公屋做散工，一係就做偏門野或金融地產呃呃氹氹。除非屋企有錢，唔係做普通人錢又唔係好多，窮又唔算 真係仲撚慘

學生本身就唔應該納入職業